就黎新年，仲未見一車車金沙走私上支那？

點解既？

你睇唔到唔代表冇

往年好墟仚，周圍都見到。

今年真係未見過

唔俾用金莎走資

金莎轉左支那製

唔係下？

價真棧已經包埋送貨服務

自己去上水睇 金莎已經唔係主打

呢期興咩野？

呢期興咩？

入去上水同屯門睇下幾恐怖
望住巴士車接車落黎

長賣長有既奶粉, 人仔跌果少少, 班支那人就無晒消費力

呢個真，其中一間設喺上海嗰頭

外國朱古力餅

幾時會興嘉頓什餅
等我入定貨炒先

你嚟上水走轉
唔好話金莎，金條都有人運上去
而家上水同深圳一樣

講左等於無講

又貴又難食

無？ 你去元朗藥房，優品360 同價真慘 睇下先講 .已經有金莎牆出現

梁特做到野

講到驚人大手入貨分薄佢咁

上個月係大陸D港貨店買煙, 見無得埋間下個老板, 佢講工商家下查得好嚴, D貨只敢賣比熟客, 畀人捉到就件件貨都要補稅交罰款, 唔知有冇關係

要打擊水貨，得一個可行方法，將支那幣兑hkd 1.2:1